Dagar sedan 0:
IIIII IIIII I

Betalt till dag: 20

Dag 0: Sätter igång fästet

Dag 5: (Eftermiddag) tillbaka från Flodkrok med trä, håvar in 30 enheter trä från skogshuggande.

Dag 6: Betalar för 10 dagar till

Dag 7: (Morgon) beger sig av norrut. Möte 6, hästen (dag). 

Dag 8: (Eftermiddag) anländer Gargabrink.

Dag 9: Beger sig av mot Rosenöga. (kväll) anländer Månbrant. Träffar Merigall.

Dag 10: Beger sig från Månbrant till Rosenöga. Framme em/kväll.

Dag 11: Pratar med kejsar Hroka. Tar sig in genom helgedomen och byter rubinen mot en falsk.



====================

Fursteätten Lavide håller till i fortet i östra hörnet av Laak Varda. RP har stulit prinsens häst, som flytt när prinsen dog i ett orchiskt bakhåll.